Définition d'un allèle ?
--> Différente forme d'un gène, mais encore?
Mutation non sens: mutation qui conduit au changement d'un nucléotide dans une phase codante et qui va avoir pour conséquence l'apparation d'un codon stop (modification de la protéine en protéine tronquée)

--> mutant de catabolisme
--> pourquoi une mutation faux sens pour induire une mutation conditionnelle?